{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 니나랑펜션"
    },
    "text": "ニーナとペンションへようこそ。 当ペンションはペンションのすぐ前に海辺があり、オーシャンビューの眺めが良く、新築ペンションで快適できれいな環境を誇ります。 スイミングスパ、霧スパ、個別スパ、個別バーベキュー、カフェやエレベーターもあり、当ペンションにお越しくださるお客様の便宜を考慮しました。 当ペンションは常に誠意とサービスを尽くします。 ありがとうございます。 お知らせですと、夜10時以降に入室される場合は予めご連絡ください。オンラインで予約される場合、客室の定員のみ決済可能であり、超過する場合は追加料金が発生します。 室内喫煙には清掃費用が請求されますので、ご了承ください。 また、客室内での豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されていますので、指定されたバーベキュー場をご利用ください。 訪問者のレビューを見ると、海辺のすぐ前に位置するきれいできれいなペンションで、夜は海を眺めながらネットフリックスを楽しむことができ、小さな窓からは通り過ぎる汽車も見られるという点が良かったです。 社長もとても親切で美味しい店を推薦してくれました。 デメリットとしては、近くに施設がないため、車を利用する必要があることが挙げられました。 その他にも便利なWi-Fiやスマートフォンが利用できるクイック検索、Qook TVで放送の再視聴や映画鑑賞が楽しめること、様々なテレビチャンネルや無線インターネットで休息の楽しさを増すことができる点が言及されました。 オーシャンビューの客室、禁煙、プールビラ、駐車可能、海水浴場近く、エレベーターの設置、ホテル式寝具類などの施設情報も提供されています。 また、快適な思い出として残るような最高の寝床が準備しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような環境ですか？",
            "answer": "当ペンションは海辺に位置しており、オーシャンビューの眺めが素晴らしいです。新築ペンションで快適できれいな環境を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションにはスイミングスパ、霧スパ、個別スパ、個別バーベキュー、カフェやエレベーターがあります。お客様の便宜を考慮した施設を用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの喫煙ポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "当ペンションは室内禁煙です。室内での喫煙は清掃費用が請求されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは指定された場所でお楽しみいただけます。客室内での豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに施設はありますか？",
            "answer": "残念ながら、ペンションの近くには施設はございませんので、車を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "当ペンションの客室にはオーシャンビュー、禁煙ルーム、プールビラ、駐車可能などの設備がございます。ホテル式の寝具類もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの周辺には海水浴場が近くにございます。海水浴をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにペンションに入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降に入室される場合は予めご連絡いただければ幸いです。ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺では海辺での散歩や海水浴、近くの観光地へのお出かけなど、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションのスタッフは常に誠意とサービスを尽くしております。お客様のご要望にお応えするために努めております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 565
    }
}